男人買熊就夾春袋，女人買咗夾啲乜

同埋點解咁叫，有沒有知道

夾到好撚痛

你做咩自言自語

夾lin頭